Jogo realizado como trabalho do 1º trimestre da disciplina de programação II do professor Márcio Bigolin.
Alunos: Ana Laura e Mateus Preto
Links para as fontes das imagens: 
https://www.behance.net/gallery/57383147/Characters-and-Animations-for-an-1990s-style-RPG
https://www.behance.net/gallery/18562539/Fantasy-World-RPG-Map?tracking_source=search%7CRpg%20map
Link para o vídeo no Youtube:
https://www.youtube.com/watch?v=HaXhvbmbFYE&feature=youtu.be

Trabalho grupo warA